攬炒vs選舉戰

其實而家政府擺明裝個陷阱喎
成日又封地鐵又唔開隧道
根本政府都有心玩野
唔明點解會覺得政府驚經濟差
佢根本都唔撚驚
反而區議會選舉係一次變相公投
如果泛民今鋪輸撚左，即係間接承認特區政府合法性
全香港都含撚
係好撚樣衰
相反，如果泛民贏出區選，係等如大大巴打鳩政府
全世界都知香港政府再冇香港人支持，失去合法性
到時再向政府施壓，過左死線就成立臨時政府

所以，而家最重要唔係攬炒，係打選舉戰
唔差在一時
將怒火谷晒去選票度
少啲出量，多啲文宣你地老豆老母
唔撚好再比賣港賊贏啦，好唔好？

推（1/10）

推（香港加油）

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

攬炒同選舉唔係mutually exclusive
和理整文宣唔會冇時間
反而要keep 住係unrest，呢件事先會繼續係一件事
政府好明顯係打民意
想分化我地搞柒件事
請叻人上嚟分化破壞士氣就係啦
支持要谷文宣
推